警察唔好再玩兵捉賊遊戲浪費時間 阻礙民主過程

廢警

你要扮警察可以申請過去美國
美國警察你想點開槍都得 DO IT